邊個係你過檔原因？五毛太多定個app太7？

我知道why not both
正評：五毛太多
負評：個app太柒

真係好柒多五毛打手

時事台一定係五毛 其他台最多都係小圈子圍爐

五毛多撚到

呢排勁多打書面語

五毛